★700?】財困男留遺書 大廈天台墮樓亡

觀塘發生男子墮樓死亡案，一名47歲男子，今日(13日)傍晚6時許，被人發現從康寧道41號金橋華廈高處墮下，倒臥大廈一樓平台，重傷奄奄一息。救護員接報趕至，經檢驗後證實該男子已死亡。警方在場調查，在大廈天台檢獲一封遺書及死者隨身物品，死者並非大廈住客，近日飽受債務問題困擾，不排除因此自尋短見，警方已聯絡死者家人了解情況，死者死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

財經台班樓主高高高有邊個無上水？

我都豬淨2x k, 返工對沖